童顏妹游泳不忘戴口罩 網狂盯身材

游水帶口罩係咩玩法

賣肉定賣罩呢，𨳒你。

假波 , 死魚眼
仲要一睇就割過雙眼皮 , 割咗都死魚